自從6月9日起，一人一個改變

以前嘅我，係無膽鬼，就連為自己抗辯嘅勇氣都無。

但宜家嘅我，係一個戰士！

一直都咁勇敢